"iets anders?"
"Ik denk dat ik wil naar huis."
"En nooit weer, hoewel ze is zo mooi?"
"Ik denk niet dat ik zou niet graag zien dat haar opnieuw, maar ik wil nu naar huis."
"Gij ga snel," zei Miss Havisham, hardop.
